想問下大家少少野...

為什麼我的 GTX750TI 風扇不轉動?

好多卡待機唔會轉

即係要玩遊戲先轉?

係

新買？舊卡唔會唔轉

係呀...新買全新卡...

而家仲會出750ti?
我自己用750ti 都講緊好幾年前 而家都換左
利申唔識

無錢買GTX1050TI

老老實實 差兩舊

GTX750TI足夠我用了...

800蚊都買到1050啦，樓豬張750ti買幾錢？

EVGA GeForce GTX 750 Ti FTW w/ EVGA ACX Cooling HK$ 1020

做左水魚啦，幫人清貨

Gtx 1050 效能好過 750ti 都係賣8百幾，俾貴兩舊買張效能低d既卡，respect樓豬

好想放750Ti
600都制

點解呀?

換新卡咪放

樓豬好撚白痴

不知者不罪
難為左樓主

樓豬

我想知邊個水你買
上網睇定果度d sales